[臭🐥同學會?] 被網友討論「幾錢一晚」 朱智賢：我唔係做開

最新一集《後生仔傾吓偈》以「做藝人係未要面皮夠厚？」為題，仲搵嚟朱智賢、胡鴻鈞、劉佩玥、黃庭鋒做嘉賓，朱智賢話自己暫時都未遇過好攻擊性嘅負評，最多都係被指年紀大，但提到最想反擊嘅留言時，佢就話試過喺討論區見到「幾錢一晚」嘅題目，令佢十分之嬲，對於女藝人被問價一事，6號認為時有發生，但朱智賢聽到6號嗰句「好常見」後，反應十分之大，「咩好多女星都有？我唔係做開呢啲嘢架嘛！佢哋好似已經assume我係做呢樣嘢！」朱智賢表示每次見到類似嘅留言，都極有衝動想留言為自己澄清。

見到朱智賢咁激動，馮盈盈插咀表示:「我知道點解嬲，佢係未開得太平？試過有人inbox問我五百蚊過夜得唔得？」FYY此言一出，全場人都笑到收唔到聲，連本身好嬲嘅朱智賢都認唔住爆出一句「我無咁低價。」對於被出價五百元一事，FYY有感不被尊重，所以即時將對方封鎖。而朱智賢亦都「呼籲」有意問價的話，不妨直接當面問，在旁嘅胡鴻鈞反應都幾快，即問「幾錢晚？」朱智賢就好霸氣咁回覆：「幾錢都唔得！」其實講到負評，FYY近年都有唔少，佢話最介意係被指「cheap」、「上唔到大場面」，更笑言自己本身好優雅，只係為咗同觀眾拉近距離，所以將自己降級。真係辛苦晒喎……

唔係做開即係有做

條女真係好撚正呀

莊思敏表示十萬都唔夠佢買隻錶呀，出到出高D啦

朱智賢都認唔住爆出一句「我無咁低價。」
即係高價就可以?

好似連登仔咁問
開價100萬1Q制唔制
睇佢哋點應機

朱朱正撚到！

對於被出價五百元一事，FYY有感不被尊重，所以即時將對方封鎖。

因為太平所以感到不被尊重？

好正常 有人俾10萬吉我屎眼即刻duel

g

朱智賢亦都「呼籲」有意問價的話，不妨直接當面問，在旁嘅胡鴻鈞反應都幾快，即問「幾錢晚？」

5000？ 50000？ 500000？

問500不如問5蚊

胡鴻鈞綽號解鎖：問價胡

扮咩丫

佢咪又係串鳩鄧以婷”開工”

巴打心水清

當面問都唔得正臭雞黎

Fyy

我無咁低價同自爆有咩分別

咁睇FYY都算幾有急才解圍 進步神速
人地真心嬲緊時爆一句出黎就全場笑

佢係幾正既

o g

出得500不如唔好問

每個人都有個價爭在有無講出口姐
唔計有錢女一千萬即pay一晚99%女都會訓低

范文雅老過佢都屌打佢

睇錯黃智賢

fyy

唔係做開即係可以做啦

FYY

fyy好波

我唔係做開............500蚊一q...........

我做開3百6.........

(設計對白)

擺明搞笑緩和吓個氣氛

呢個垃圾節目仲有人睇?
搵幾件垃圾臭雞同隻太監9吹

係咪有料爆

成班嬲屌 屌你老母！

點解套野仲做到落去
又ON9 又低俗

1000應該得

點解個社會仲運作到落去！
又ON9 又低俗！

Old hunter

3萬蚊 過夜!

連登仔都有啦，1000萬比689玩屎忽大把人做爛市

呢句根本廢話
有男人出價10萬屌屎眼
連登仔倒貼沖出去啦
全連登都係鴨

你好等錢洗咩?
本身夠錢洗真係唔洗咁折墜

十萬一定得

因為連登係全港最大嘅同志論壇
出個豬柳蛋都有人肯

好撚正，好想屌

朱智賢價位大概1000到

老實講20k應該屌到

倒貼豬柳蛋都得啦

右面第2張有D似松下紗榮子

朱朱

睇嚟胡鴻均都想屌

每個人都有價

佢問過鄧以婷著到咁準備開工

在旁嘅胡鴻鈞反應都幾快，即問「幾錢晚？」

無男朋友/老公就有可能
有既話就難 因為養佢同頭家一世可能超過一千萬

唔好話女人啦 男人都訓低啦

任何野都有個價

我無咁低價。

Ok明既

原來佢都冇咩腦

一萬十萬一百萬一千萬
總有一個價要佢腿張開

FYY真係好好笑

不過我認同佢，佢似真係為左易入屋d先會咁顛，平常應該冇咁痴女feel, 幾正

全部女人都有價 慶幸既係 好彩全部女人都有價

唔係做開即係pt形式